【眨眼變成人】洗米華囡囡18歲

太陽娛樂揸弗人周焯華（洗米華）和老婆陳慧玲（Heidi）女兒周梓潼（Virginia）昨日18歲生日，一家人之前已替她舉辦生日會。

洗米女周梓潼終於成人。

洗米嫂Heidi昨晚在IG貼出母女相，並給成年的Virginia深情寄語：「女，你今日正正式式踏入18歲了，回想起當天我自己18歲嘅時候，都好多感慨。不經不覺，你都已經18歲啦，當然好開心你現在可以有你自己嘅閱歷同精彩，祝福你將來的青春無限，豐富人生，但不要忘記感恩，最緊要擁抱自己的未來！愛你！」網民都留言送祝福，「成人了還是要聽媽媽的話」、「感恩之心常在真的好重要！媽媽這番話好正能量」。

童年時的洗米女。

Heidi不時在IG分享家庭樂照，當然有着不少母女的靚相，她們關係密切猶如兩姊妹，翻看舊照見證Virginia由小女孩變少女，身上的baby fat都開始褪走，Virginia也很愛扮靚，不過走的是型格風，果然女大十八變。

母女情同姊妹。

少女開始貪靚。

對比近照，的確大個女。

早年仍有babyfat。

有錢女
照屌

分分鐘屌完比人斬開九碌

小心俾佢老豆切你J

蒙頭入閘？

盲亨個女靚d

賓妹。

想屌老婆陳慧玲多啲

似老豆定老母 😄

眨眼變成人, 屌你寫到佢以前係狗咁

好乸賤

佢地混血架咩？

老母無變過

似卡通片喺飛碟行出嚟d外星人

想屌佢老婆多d

個老母正d

各位老細想食佢......餐出pool飯嗎？

夠佢老豆做果行賤？夠佢個仔寫apps呃人賤？

Mandy 嗰邊應該靚好多

著撚到成個aika咁

佢老婆依家成個謝安琪咁

好一般

真

呀媽正過個女

蔡一智咁樣

好撚似 蓋世寶
屌老母

好厚道

Vagina

被個啊媽搞到老積曬

打扮不符年紀

而家邊有人著閃令令既衫

是旦啦，母女丼

好妖

肯定啦

長頭髮既洗米華

同吳婉芳情況一樣

蔡一智

黑社會咪鍾意

黑警可以試屌

真 賓妹樣

皮膚黃 染咁既色 搞到個人好似十年冇沖涼咁

唔靚有咩討論價值？

貼出黎就啱
各位巴打小心

有得屌咪又係衝

睇樣感覺公主病末期，邊個同佢拍拖應該都會變兵

可以做愛

老母正過個女

屌你落左filter話baby fat

記得帶3個袋

一個自己春袋
一個老豆春袋
一個阿爺春袋
屌完條女
洗米搵人切撚哂你全家春袋

會唔會做老強片女主角架

包養n世

屌 同邊個賓妹生出黎？

有出戲叫 ”鴨王“..........

成個689咁既

一陣切完逼你食返
內循環

死咗都可以拎黎比較既
等於每逢有新版黃蓉都會同翁美玲比較

老母正d

老母靚過女

唔係佢生㗎

工人嚟嘅啫

似蔡一智

黃到有啲誇張wor.......樣就都ok gei但膚色就

係屌都屌mandy啦

哦

佢條仔唔知放監未，應該畀人斬開咗十幾碌

想俾華哥屌屎忽